螞蟻唔上市 ipo啲錢點算好?

仆佢個街
佢咁樣係咪永久凍結萬幾億錢
仲有孖展啲錢啲息點計
btw好彩冇抽螞蟻
但揸住唔少阿里

推。 想問手續費果d點計

一萬億直送中央

凍結資金一個月

照聽日退
孖展息照計
手續費真係唔知，係咪間間唔一樣？

有史以來真。凍資王

資金強制送中

無人叫你咁on9用孖展抽。
連燈仔口講攬炒，自己走去抽螞蟻

仆街白蝕息

直接收歸蟈有

H股咪出左公告來緊退錢啦
A股就唔知啦

肯退返比你就係囉，但怕佢冷結啲錢。唔比退但又照計息

共產黨接收

原來係咁
淨係白蝕息
唔錯

唔好傻啦

你啲錢咪即係國家啲錢有分嘅咩

吓？咁都仲唔夠呀

同之前百威一樣
手續費利息冇得退 其他退

多謝哂 ~
5厘息再加幾百蚊手續費

咁亂up

真正手足不用抽螞蟻賺錢的

因為有手足課金俾
請支持黃色經濟圈

比較想知同一時間抽走返曬d錢返美國
金管局頂唔頂到

頂頭飛係咪自殺都唔掂

唔上退錢還好，一路延遲食孖展息仲爽

咪同抽唔到既錢一樣 收款銀行搞退款 手續費準上市俾

落到頂頭飛都係大戶
果幾十萬你驚條毛咩

拎曬去做回血劍
中共fatfat

支那回血劍

孖展息照計

我估銀行會比高定期息D抽完股D資金

口里說不 身體卻...

真，藍屍都笑緊佢哋

係，佢地算幾融入大灣區
佢地體驗緊h 股當a股玩

做中國人之前既練習黎

我都揸住唔少阿里牛點搞

佣金有冇得退？ 恆生

口話唔買大陸野轉個頭走去孖展炒螞蟻
抵撚死

銀行證券商或成最大嬴家，
free money 1個月1萬億放出去，自己計

Hsbc 0.48里息...即係0.0048%

如果佢冷兩個月D人咪仆街

Hsbc 手續費係0

息淨係計5日
屌咁撚多戇鳩問埋d白痴問題

0.48厘係0.48%
呢d你都錯

打多左%

之後再出個隻叫蝴蝶再抽過啦

真係估唔到會有股上唔到市
有無年資深既師兄
知道對上一隻係邊隻

百威亞太

應該會安排退款
不過幫你keep住收多幾日息先

中共：多謝香港人
一萬億袋袋平安
中國等錢洗